強烈要求何君堯還馬迷一個公道

本來何君堯隻馬退出
或取消第一場賽事已經可以解決問題
點解要取消今晚嘅賽事呀！
要求何君堯還馬迷一個公道

說好的馬照跑 舞照跳
一國兩制已經 名存實亡

手足做好文宣
最好係馬會附近

推

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

要令馬迷connect

馬會想spin落示威者，明明係何妖責任

做好文宣
令馬迷知道何妖問題

我地替馬迷抱不平

示威者根本冇諗住去馬場
還我跑馬日

隻馬都罷工?

阻住呀叔賭馬